來到性誕夜 大家都想扑嘢

we wish 姑媽啜我碌柒and the柒b流嘢

邊間教會?

蘭桂過這夜 女屍中出三嘢
we wish生翻個baby and the who is daddy

性誕報雞音

你好柒....

但我唔爭氣笑左。。

齊唱南無阿彌陀佛
齊唱南無阿彌陀佛
齊唱南無阿彌陀佛
如來佛都佛你

鼻屎羅宋湯

活佛viva?